蓬佩奧：停止怯懦 中國依賴美國多過美國依賴中國 驚閪！

前美國國務卿邁克‧蓬佩奧（Mike Pompeo）週六（2月27日）出席全美保守政治行動大會（CPAC）表示，實力才能抵擋壞人，軟弱什麼都做不了。

作為剛剛卸任的第70任國務卿，蓬佩奧在演講前發出推文說，因為他已經不再是外交官，他現在可以大膽地在CPAC上發言。
蓬佩奧在演講中歷數擔任國務卿時，川普政府打破常規取得的成功案例。當有人因懼怕「戰爭」不斷警告川普政府要繼續給伊朗送錢、不要將美國駐以色列使館搬遷到耶路撒冷、不要跟朝鮮談判、不要觸動中東問題時，川普政府大膽突破、不僅成功解決了這些棘手問題，而且沒有引發一場戰爭。
他又說，川普保護了美國，保護美國不受中共的傷害；而且川普政府釋放了明確的信號——全世界的壞蛋如果敢動美國，將付出巨大的代價；實力才能抵擋壞人，軟弱什麼都做不了。
「中國（中共）依賴我們比我們依賴他們更多。」蓬佩奧在發言中說道。

他還提到被美軍無人機擊斃的伊朗將軍卡西姆‧蘇萊曼尼（Qasem Soleimani），在蘇萊曼尼試圖找美國的麻煩、傷害美國人前，川普政府捷足先登，先下手為強。
「所以最後，他（蘇萊曼尼）沒能再給美國人或其他任何人製造麻煩。」蓬佩奧調侃說。此舉也同樣獲得絕大多數人、包括自由派的支持。
除此之外，蓬佩奧還提及，川普政府與朝鮮的幾次高層領導人會晤，以及帶回在朝鮮、伊朗被關押的美國人質都是在踐行美國的價值觀以及美國優先政策。
蓬佩奧說：「美國優先（政策）需要真正的勇氣，比如像國務卿需要深入敵穴，然後背後還必須有一位支持國務卿的總統。」

他說，川普政府的美國優先政策做到了，讓所有族裔可以出去工作，專注美國經濟、保證邊境安全，給每個人工作的機會；而且美國優先讓美國和世界同時受益，只有在保障自由，當美國無所畏懼、大膽和強大時，整個世界才會受益。
蓬佩奧批評拜登說，在川普才卸任1個月，拜登政府就斃掉了幾千個能源行業的工作，那些建議能源工人轉行做太陽能板、跟中國競爭的政客更是信口雌黃。
蓬佩奧來自能源重州堪薩斯，十分清楚當地的能源行業。他說，不是不關心環境，而是政府應該製造更多的工作機會給美國人。
他說，拜登的「回到過去（Build Back Better）」政策是不可行的，美國不可能回到過去——回到跟伊朗道歉、回到自己扼殺石油管道、回到讓中共的貿易政策扼殺美國的工作，美國必須強硬回應。

蓬佩奧在演講中一度調侃自己因捍衛美國價值，被中共媒體和美國左派媒體稱為最差的國務卿，這一殊榮讓他贏得全場聽眾的支持聲。
在演講最後，蓬佩奧再次強調信仰的重要以及維護美國傳統價值觀的重要。
「我們的權利來自造物主，而不是來自任何政府。」他說。「我很榮幸成為美國歷史上最具前瞻性的政府成員。」

咪又係LOSER 9UP

在任時唔出兵滅支,離任後繼續9UP

美國班有錢佬要做生意呀

China Joe : Am I joke to you?

登：一直關注事件

Maga

弊燈： 唔洗架 The World is watching.

演講有冇link？

樓上五毛空群而出

精彩 ！

Seed/ link?
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

五毛多到好誇張

開始覺得變左科技產品眾籌演講！

勁多扑ed user

他還提到被美軍無人機擊斃的伊朗將軍卡西姆‧蘇萊曼尼（Qasem Soleimani），在蘇萊曼尼試圖找美國的麻煩、傷害美國人前，川普政府捷足先登，先下手為強。

好想美國再出無人機斬首

糧尾呀大佬

真
好撚多

block 柒哂

一早ban 哂

以前就依賴低成本生產力，依家就依賴高消費力，未來呢？

蓬佩奧即將於美國全國保守聯盟大會發表演講

今晚到President trump